屯元天朋友今晚不回家，whatsapp 9776 0474

22:40 錦上路有黑背心狗
天水圍有大量狗
屯元嘅多個鐵路現時都滿布惡狗
屯元天朋友今晚不回家，whatsapp 9776 0474
有事不要去瑪麗，去律頓治，搵社工，ID袋在袋不用拎出來哂！

有連登a/c請share.

一、崇真會救恩堂

地址：西營盤第三街96號
時間：按需要繼續開放
用途：停車場將開放給有需要人士前來禱告，安靜，休息等
電話：28581626
地圖：

二、天主教聖安多尼堂

地址：薄扶林道69號A
時間：視乎需要通宵開放
用途：祈禱站、休息站
電話：25466221
地圖：

灣仔區

天主教聖母聖衣堂
地址：灣仔星街1號
時間：視乎需要通宵開放
用途：救急站、祈禱站
電話：25277240
地圖：

慢必在中上環的新update: 現在全世界沿登山電梯向上走，差佬暫時冇追上來